屌你老母tvb真係好撚賤 改一改個名連以前唔駛再收費既意甲法甲都要再加錢

之前至尊版 上季係免費撳去bein台就睇到
今季cut撚左體育頻道
直至四月一先出返個mytv gold,懶好心咁加埋歐聯歐霸 其實就係要加錢先有得睇 咁歐聯歐霸高級啲要再加錢都正常
但意甲法甲低級啲都要加錢真係好撚濕鳩 咁我個至尊版仲要黎有咩用
乜柒都無得睇

至尊版咪等於GOLD囉

唔係 有至尊版都要再加148$先睇到

我覺得至尊版係CUT左

服務計劃內容
基本版
myTV Gold
myTV SUPER
解碼器
$780/年
$148/月
myTV SUPER App
（流動應用程式）
$48/月
不適用
myTV SUPER
網頁版
$48/月
不適用
觀賞期/合約期
12個月
24個月